女朋友想煮避風塘炒蝦，大家點睇

利申:女朋友19號未煮過飯，連白飯都唔識煲

正皮:支持
負皮:小心炸左個廚房

19歲先啱

推

關我撚事咩

唔識煮飯一律建議分手

唔撚關你事咪唔撚好睇囉我攞支槍指撚住你個撚頭迫你睇咩

G持

好波

你咪炒番佢隻臭蟹囉

支持，好容易又好食！

記得熄咗火先落炸蒜，如果唔係會苦

呢味真係唔難整
女仔整最好剪埋蝦眼先炸就唔會爆油
俾d信心女朋友

你重點都唔撚係食佢煮既餸啦

得啦 知00後係廢柴啦

呢啲大穫嘢都係出街食啦！屋企炸嘢洗餐死

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉